有無1Q題俾我秒 見一個秒一個

如題

任何1Q題都能秒

咩係愛情！

1Q題

你冇嘅嘢

點解小明跳得高過富士山

PS:唔係小明真係跳得好高

唔該曬你

人生的目的，在於他內在精神自我之擴大，實現那宇宙的大精神；男女之愛，就是去擴大他內在精神自我的其中一條路。

小明係山頂

唔係

山都唔識跳

唔洗我出手都搞掂

你無秒到我 垃圾

佢答左我條問題 無機會俾我大顯身手

人生的目的，在於他內在精神自我之擴大，實現那宇宙的大精神；男女之愛，就是去擴大他內在精神自我的其中一條路。[/quote]

你想點 可唔可以出條正常既俾我秒

你想點 可唔可以出條正常既俾我秒[/quote]

quote 錯

從前有一群螞蟻約埋一齊去行街，行行下，有隻動物見到佢地之後發脾氣死左，係咩動物同點解？

大笨象 因為蟻多嬲死象

太易了 有無難啲既?

小珠碌鳩生野覺得好痕 估四字成語

經典中的經典：

有雞先，定有蛋先？

滄海遺珠

有雞蛋先